PS4 PRO巴打用 咩MON

小弟訂左 PS4 PRO, 上次動漫節見到HDR 畫面番唔到轉頭，請教下各位用咩Mon打PS4

究竟係1080配HDR 定係4K HDR比較好

Xb271hu
利申ps4擺房

EW277HDR

一樣 好滿意使用中

利伸：我只係用舊版ps4

4K hdr 好貴下 同埋4k你可以放到幾大先？d sales話細過30寸既無咩用 如果1080配hdr 27寸就得benq ew277hdr

因為來緊升級做pro，所以屎忽痕

諗緊BenQ EL 2870U,有埋4k

dell 2718q, 開心使用中

4k電視..其實唔係好睇得出分別

Sony A1

聲另外買speaker?

個mon夠大先有分別

HDR mon唔係得4K咩
ps4 pro好似淨係支援HDR 10

咁到底ben q 好唔好

因為我長期插耳機 所以無買 如果唔插就最好買 佢個喇叭好雞

4K不解釋

Q: HDR 跟 4K 的關係是什麼?
A: HDR是一種提高影像動態範圍的規格標準，這種技術是讓畫質更升級，無論顯示器尺寸大小，搭載HDR技術的螢幕畫質都會更突出，特別是在明暗細節與色彩的表現上。而4K顯示器是指顯示器本身搭載3840x2160的解析度，約830萬畫素，讓超大尺寸的螢幕也能擁有清晰的畫面 而撇開品牌價格與實際應用的問題， HDR顯示器不一定搭載4K 規格，HDR和UHD都旨在提高用戶的觀看體驗，但它們是幾乎沒有重疊的兩個不同的技術，兩者關係就像是雙人舞，兩個舞者能夠各自獨立展演，合在一起則有另一個層次的美。

畫質更升級
味精就味精啦

btw nier唔好開hdr玩,色域仲差左

但依家好似有hdr都係4k

vg278q

上網睇人地用4K HDR Mon打真係好靚
對上果次去動漫節PS4區試隻sipder man，再對比自已屋企部24寸普通mon真係2個世界

我換mon其中一個原因就係想換個有聲的mon

277hdr有呀,但係好弱下個聲,同埋巴打你都話睇人地4K HDR好正,有budget咪換個好點

選擇可睇個人喜好,但我覺得要係VA panel為先,之後咪睇樣睇可調角度同埋插口等等

我買277hdr因為佢價錢抵用,有2個HDMI 2.0. 暫時最大最題係無得左右咁檸個MON姐

Samsung C27FG70

sony 49x 9000e

用緊LG 27uk600
27吋4K HDR
就算27吋望落去4K同1080p都好明顯分別
特別玩槍game睇遠處既敵人易睇好多

好似都唔小劣評，上網d人話好多死點

AOC G2777FQ

一樣EW277HDR
係靚過普通mon唔少
睇得出分別
不過比起貴野4K 真HDR都係差唔少
算係對得住個價錢有突既

27吋話唔洗4K
但睇呢個1080又好似有少少唔夠既feel

不過總體都係好滿意
完全唔後悔買

Benq啲mon平得黎唔錯
預算唔多既話好推薦

up2718q 開hdr 玩mhw d 色水變得好淺, 我都係轉返普通算

我個隻無死點

巴打用普通ps4定pro
Dell呢部機已經係4k HDR喇

呢部野都唔平
呢個價錢可以加20k左右換 sony 4k hdr TV

2個hdmi好重要，因為要駁埋部switch

pro 機

無錯,我都係因為有PS4同switch 好似benq大部分都2個頭,其他你就要睇睇,同埋講死點問題好撞

手神既,買個陣check清楚或問定包幾多粒死點可以7日內換咁

如果唔需要HDR可以選擇27ud58，平好多好抵玩

49吋 X7000D

已經決左買BenQ EL2870U 3.4k 有4k HDR 不過周圍都無貨，仲等緊

benq個design好old school

benq都ok，我換lg前都係用benq

BenQ以前明明無人用

C24fg73

Benq Ew3270u 我見好評都多
32” 4k hdr
我都考慮緊

呢部成5k

冇人開Sony
黎緊換pro機，諗緊買Sony X7000F

好貴

ps4 4k畫質只係upscale 唔係真4k
所以你買4k mon玩都冇意思

Dell u2718q